想聲援武漢唔該分開攪，唔好撈埋反送中一齊攪

我無野講

專注五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選